佢哋唱國歌，我哋咪去貼連濃場，根本唔需要正面衝突

呢啲大媽收錢根本做唔到咁多野，正面衝突係唔理智